<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Reality Scheveningen</title>
    <link>http://reality-scheveningen.github.io/</link>
    <description>Recent content on Reality Scheveningen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-nl</language>
    <atom:link href="http://reality-scheveningen.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Agenda</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/agenda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/agenda/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;iedere-zondagmorgen-reality-samenkomst:453326a12118412bb69ac5e5b8951e56&#34;&gt;iedere zondagmorgen: reality samenkomst&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;10:30, Kranenburgweg 204, Scheveningen.&lt;/p&gt;

&lt;iframe src=&#34;https://www.google.com/calendar/hosted/realityscheveningen.nl/embed?height=600&amp;amp;wkst=2&amp;amp;bgcolor=%23FFFFFF&amp;amp;src=realityscheveningen.nl_dt43iuoak13h4ioo00vi13g1bk%40group.calendar.google.com&amp;amp;color=%23BE6D00&amp;amp;ctz=Europe%2FAmsterdam&#34; style=&#34; border-width:0 &#34; width=&#34;800&#34; height=&#34;600&#34; frameborder=&#34;0&#34; scrolling=&#34;no&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geloof</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/church/geloof/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/church/geloof/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ons geloof is de basis van ons leven. Het zijn vaste uitgangspunten gebaseerd op de bijbel. Het fundament van waar we voor gaan en staan. We geloven…&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Bijbel = Gods woord&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven dat het oude en het nieuwe testament gegeven zijn door inspiratie van de Heilige Geest. Zij alleen vormen de Goddelijke regel van het Christelijk geloof en leven. &lt;br&gt;(2 Timoteüs 3:15-17, 2 Petrus 1:20-21)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;God = schepper&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven dat er maar één God is die oneindig perfect is. Hij is de schepper, onderhouder en bestuurder van alle dingen en we moeten alleen Hem aanbidden. &lt;br&gt;(Kolossenzen 1:15-16, Deuteronomium 32:6, Matteüs 4:10)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;God = 3-eenheid&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven dat er drie personen zijn in God; de Vader, de Zoon en de Heilige Geest; deze drie zijn samen één en gelijk in kracht en glorie. &lt;br&gt;(Matteüs 28:19, 1 Johannes 5:7-8)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Jezus = mens en God&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven dat Jezus Christus echt God en echt mens is. En dat Hij door zijn lijden en sterven betaling voor zonde heeft gebracht. Door Zijn opstanding is er eeuwig leven voor iedereen die gelooft. &lt;br&gt;(Hebreeën 2:10, Hebreeën 7:27, 1 korintiërs 15:16-17)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;mens = zondig&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven dat sinds de val van onze eerste ouders, de mens totaal niet in staat is in eigen kracht verlossing en verzoening met God te vinden. En dat de mens volledig afhankelijk is van Gods genade. &lt;br&gt;(Romeinen 5:12-14, Efeziërs 2:8)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;genade = door bekering&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven dat verlossing door Gods genade afhankelijk is van bekering, geloof in God, reiniging door het gevloeide bloed van Jezus, en vernieuwing door de Heilige Geest. &lt;br&gt;(Romeinen 3:22-26, 5:8, 8:9-11, Handelingen 4:12, Efeziërs 2:8)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;dopen = daad van persoonlijk geloof in Jezus&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven dat de doop, onderdompeling in water, een persoonlijke daad uit Bijbelse gehoorzaamheid is. Het is een teken van het sterven, begraven en opstaan van de gelovige in Jezus Christus. &lt;br&gt;(Matteüs 28:19, Handelngen 2:38, Romeinen 6:3-4)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Heilige Geest = voor alle gelovigen&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven dat het een voorrecht is voor alle gelovigen, om in antwoord op de opdracht van Gods Woord, de kracht van de Heilige Geest te ontvangen om heilig en in overwinning te leven. En dat de Heilige Geest werkt door gaven, bedieningen en openbaringen om Jezus eer te geven door Zijn lichaam (de kerk) naar de wereld. &lt;br&gt;(Handelingen 2:37-39, 1 Korintiërs 12:1-11)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;5-voudige bediening = ter opbouw van de kerk&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven dat Jezus Christus bij zijn hemelvaart, waar Hij nu zit aan de rechterhand van de Vader, de kerk levende bedieningsuitingen van Hemzelf gegeven heeft, door apostelen, profeten, evangelisten, herders en leraars, voor het opbouwen van het lichaam van Christus en het toerusten van de gelovigen voor dienend werk. &lt;br&gt;(Efeziërs 4:11-13)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Jezus = Heer van je leven&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven dat noch ritueel, traditie of ceremonie in de plaats kan komen van bekering, relatie met God of ware aanbidding. Een bepalend kenmerk van christen zijn is dat Christus de Heer van je leven is. &lt;br&gt;(Galaten 3:1-5, Johannes 4:23-24, Kolossenzen 2:8)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;avondmaal = het herdenken van Christus lijden en dood&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven in de voortzetting van het avondmaal van de Heer, bestaande uit de elementen van brood en de vrucht van de wijnstok, zoals ingesteld door Jezus met Zijn discipelen, zodat we het lichaam van Christus echt onderscheiden in zijn totaliteit, eenheid en autoriteit. En dat deze viering een herdenking is van Christus lijden en dood, en als een profetie van Zijn komst zoals bevolen is aan al Zijn volgelingen tot die dag. &lt;br&gt;(1 Korintiërs 10:15-17, 11:23-26)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Koninkrijk brengen = onze opdracht&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;We geloven dat het de opdracht van de kerk is om de hele wereld in te gaan om het goede nieuws bekend te maken en het Koninkrijk van God uit te breiden, in de wetenschap dat het goede nieuws van het koninkrijk gepredikt zal worden aan de hele wereld tot een getuigenis voor alle volken, en dan het einde zal komen. &lt;br&gt;(Marcus 16:15, Matteüs 24:14)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Jezus komt terug&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven in de lichamelijke, triomfantelijke wederkomst van Jezus Christus naar een overwinnende, glorieuze kerk. &lt;br&gt;(1 Tessalonicenzen 4:14-18)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Eeuwig oordeel&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Wij geloven in het oordeel van God, in de eeuwige straf van de goddelozen en in het eeuwige leven van de rechtvaardigen. &lt;br&gt;(Matteüs 25:46)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Love Kingdom Life</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/church/love-kingdom-life/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/church/love-kingdom-life/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;left&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;content&#34;&gt;
        &lt;br&gt;
        &lt;span class=&#34;inline inline-left&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/content/Love_icoon_speels.img_assist_custom-25x25.png&#34; alt=&#34;&#34; title=&#34;&#34; class=&#34;image image-img_assist_custom-25x25 &#34; width=&#34;25&#34; height=&#34;25&#34;&gt;&lt;/span&gt;
        &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Love God, Love People&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
God is liefde. Onvoorwaardelijke liefde. De kern van christen-zijn is een persoonlijke relatie met God.&lt;br /&gt;
Zijn liefde raakt ons hart, zodat we verlangen Hem en mensen om ons heen lief te hebben.&lt;br /&gt;
(1 Johannes 3:16)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Love - ons hart&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Die liefde vormt samen met ons &lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/church/geloof&#34;&gt;geloof&lt;/a&gt; en onze &lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/church/waarden&#34;&gt;waarden&lt;/a&gt; het hart van Reality Church; het uitgangspunt van wie we zijn en wat we doen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;center&gt;
&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/content/Love_banner_small.img_assist_custom-200x481.png&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;

&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;

    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;main threecol&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;content&#34;&gt;
        &lt;br&gt;
        &lt;span class=&#34;inline inline-left&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/content/Kingdom_icoon_speels.img_assist_custom-25x26.png&#34; alt=&#34;&#34; title=&#34;&#34; class=&#34;image image-img_assist_custom-25x25 &#34; width=&#34;25&#34; height=&#34;25&#34;&gt;&lt;/span&gt;
        &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Advance His Kingdom&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Jezus is Heer, redder en Koning. Hem volgen is levensveranderend; het verandert ten eerste ons en vervolgens zet het ons in beweging voor de wereld waar we in leven. Laat uw koninkrijk komen!&lt;br /&gt;
(Matteus 6:33)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Kingdom - onze focus&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Die Koning en het verlangen Zijn koninkrijk in en door ons te zien groeien, is de &lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/church/visie&#34;&gt;visie&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/church/missie&#34;&gt;missie&lt;/a&gt; en focus van Reality Church.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;center&gt;
&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/content/kingdom_banner_small.img_assist_custom-200x481.png&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;

&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;

    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;right&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;content&#34;&gt;
        &lt;br&gt;
        &lt;span class=&#34;inline inline-left&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/content/Life_visie_speels.img_assist_custom-25x25.png&#34; alt=&#34;&#34; title=&#34;&#34; class=&#34;image image-img_assist_custom-25x25 &#34; width=&#34;25&#34; height=&#34;25&#34;&gt;&lt;/span&gt;
        &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Live Life&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
God geeft ons leven, Geest, ziel en lichaam. Hij leert ons in alle aspecten daarvan krachtig te leven op Zijn manier. We genieten van het leven met Hem, met elkaar en delen dit met anderen. Jezus is de bron van leven! (Johannes 10:10)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Life - ons leven&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Dit leven leven we als Reality familie, onder andere op zondagmorgen en in diverse activiteiten, zie onze &lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/agenda&#34;&gt;agenda&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;center&gt;
&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/content/live_life_banner_small.img_assist_custom-200x481.png&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;

&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;

    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Missie</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/church/missie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/church/missie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;We willen groeien in relatie met God en elkaar.&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Jezus leren volgen in alles,&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;én leven zoals Hij ons bedoeld heeft&amp;hellip; zo een verschil maken om ons heen.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Love God, love people | Advance His Kingdom | Live life&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We geven handen en voeten aan onze missie vanuit drie pijlers: connect, equip en serve.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Connect&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Leven in echte, open en integere relatie met Jezus en met elkaar: leren lief te hebben en leven, zoals Hij liefhad en leefde. Elkaar helpen onze plek te vinden binnen Gods familie op aarde en de maatschappij en samen groeien in Gods manier van leven als familie. &lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/connect&#34;&gt;&amp;gt;&amp;gt;&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Equip&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Groeien in gaven, karakter en roeping. Elkaar toerusten om in positie, verantwoordelijkheid en autoriteit te staan, een Bijbels fundament leggen en geloof, karakter en kennis ontwikkelen om als volwassen zoons en dochters uitgezonden te worden; als ambassadeurs van Gods koninkrijk. &lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/equip&#34;&gt;&amp;gt;&amp;gt;&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Serve&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Jezus Naam gezamenlijk eren, verhogen en bekendmaken, door Hem en het goede nieuws, Zijn beloften van hoop, te kennen en delen. Impact hebben op de wereld om ons heen, door Hem te vertegenwoordigen dan wel praktisch te dienen op onze plek in de samenleving. &lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/serve&#34;&gt;&amp;gt;&amp;gt;&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Church of the Nations</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/church/church-of-the-nations/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/church/church-of-the-nations/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Reality is onderdeel van en staat onder apostolisch leiderschap van Church of the Nations (COTN), een
internationale familie van kerken, in liefde en toewijding met elkaar verbonden om God&amp;rsquo;s Koninkrijk te zien
groeien op aarde.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Het functioneren van Reality onder apostolisch leiderschap houdt in dat ons leiderschap in relatie wandelt
en verantwoording aflegt aan pastor Louis en Edna Els, de leiders van COTN&amp;rsquo;s Victory Apostolic Cluster
en voorgangers van &lt;a href=&#34;http://www.victorychurch.org.za/&#34;&gt;Victory Christian Church&lt;/a&gt; in Zuid Afrika.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kijk voor meer informatie over Church of the Nations op &lt;a href=&#34;http://www.cotn.org/&#34;&gt;COTN website&lt;/a&gt; of de &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=VV-LDJRTwso&#34;&gt;COTN promo&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visie</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/church/visie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/church/visie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Een schets van het plaatje dat we voor ogen hebben…&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Jezus realiteit zien worden in elk leven:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Samen een beweging van mensen vomen, Gods familie, die leeft met Jezus;
elkaar helpen in elk leven naar boven te halen, wat God erin heeft gestopt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Een bron van inspiratie (en toerusting) vormen, door ons geloof dagelijks te leven;
levens zien veranderen door de kracht van Gods Geest, die in en door ons werkt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bewogenheid, dromen en bestemming komen samen en beïnvloeden het welzijn van wijk, stad en land.
We zien Gods familie groeien in ons land, Europa en de wereld;
en mensen om ons heen ontmoeten Jezus, willen Hem leren kennen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>@Home</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/connect/home/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/connect/home/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Huisgroepen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We vinden het belangrijk om het leven met elkaar te leven. Daarom zoeken we elkaar regelmatig op in kleine groepen, die we @Home noemen.&lt;br /&gt;
We onmoeten elkaar in woonkamers of andere plek waar we ons thuis voelen.&lt;br /&gt;
In @Home&amp;rsquo;s willen we God en elkaar beter te leren kennen. We eten met elkaar, delen met elkaar, moedigen elkaar aan, bidden voor elkaar, duiken de bijbel in en aanbidden onze God.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wil je hier meer over weten?&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;mailto:contact@realityscheveningen.nl&#34;&gt;contact@realityscheveningen.nl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waarden</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/church/waarden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/church/waarden/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Onze waarden zijn een sterke overtuiging van hoe wij op ons geloofsfundament bouwen, zowel persoonlijk en als kerk. Het zijn de maatstaven van hoe wij ons willen gedragen.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Jezus = Realiteit&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;We doen wat Jezus deed, door Zijn Geest; op een natuurlijke manier bovennatuurlijk leven.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Bijbel = Gods woord&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;De Bijbel is ons uitgangspunt voor leven en geloven.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Kerk = Familie&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;We leven samen en groeien als deel van Gods familie. We leggen rekenschap en verantwoording af.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Relatie = Prioriteit&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Echte, eerlijke en integere relatie(s) met God en met elkaar.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Iedereen = Waardevol&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;Iedereen is uniek, waardevol, en heeft een goddelijke bestemming, gave en taak.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Christen zijn = &lt;sup&gt;24&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;7&lt;/sub&gt;&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;We leven, altijd en overal vanuit de genade van God, dienstbaar en uitmuntend.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Gods koninkrijk = Levensveranderend&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;We hebben passie om Gods koninkrijk te zien doorbreken in ons leven, onze cultuur en onze maatschappij.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Over ons</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/church/over-ons/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/church/over-ons/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Reality is een jonge kerk in Scheveningen / Den Haag. We gaan en staan voor Jezus Christus. En willen ons inzetten om God&amp;rsquo;s droom voor ons en de wereld om ons heen werkelijkheid te zien worden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wij zijn volgelingen van Jezus, een geestelijke familie, een kerk. Een gemeenschap van mensen die het leven willen leven met de maker van het leven zelf, dit delen met elkaar en anderen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Een levendige, eigentijdse, relevante groep mensen, die zich vanuit vaste overtuiging van Gods waarheid inzetten om Gods droom voor mensen werkelijkheid te zien worden. Een kerk die in het leven staat, betrokken is met de wijk en de stad. En tegelijkertijd een hart heeft om ons land, Europa en de wereld te zien veranderen door de invloed van Jezus Christus.
We willen mensen helpen God te ontmoeten, Hem te leren kennen en met Hem te leven. Zodat levens veranderen door de kracht van Gods Geest.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We zijn er op gericht in mensen naar boven te halen wat God erin gestopt heeft, om het doel van ieder leven te vinden. Zodat het leven veel meer wordt dan bestaan.
We verlangen ons geloof te integreren in ons dagelijks leven en zo inspiratie te zijn voor een beweging van mensen die radicaal zijn in hun kennen en leven met Jezus, om als vertegenwoordigers van God het goede nieuws van Gods Koninkrijk te brengen en zo Gods doel te dienen in onze generatie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Onze passie? Gods koninkrijk uitbreiden in Scheveningen / Den Haag. Met elkaar Gods familie te vormen. De realiteit van Jezus de levende werkelijkheid van veel mensen te zien worden!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Link Up</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/connect/linkup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/connect/linkup/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mannen onder elkaar&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We komen als mannen van God geregeld bij elkaar om te genieten van God, elkaar te helpen het leven te leven, op te scheppen over wat er gebeurt in ons leven met God en om open te zijn als mannen onder elkaar! We laten ons onderwijzen en genieten van het volle leven. Voel je welkom en leef mee.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Zoals ijzer met ijzer wordt gescherpt, zo scherpt de ene man de ander&amp;rdquo; Spreuken 27:17&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meer weten?&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;mailto:martijn@realityscheveningen.nl&#34;&gt;martijn@realityscheveningen.nl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Me2 mentoring</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/connect/me2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/connect/me2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Een groep jonge vrouwen die verlangen samen dichter bij God en elkaar te komen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Me2 mentoring The Hague is voor vrouwen die een verlangen hebben om samen met andere vrouwen dichter naar God te groeien. Eens per maand ontmoeten we elkaar om onze levens te delen, samen te eten en elkaar te bemoedigen. Het is een veilige plaats. We willen open, echt en eerlijk naar elkaar zijn. Ons hart is om dichter naar elkaar toe te groeien, het beste in elkaar naar boven te halen en samen een goede tijd met God en een gezellige tijd met elkaar te hebben.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Me2 mentoring is onderdeel van Reality Church Scheveningen en tevens van het internationale &lt;a href=&#34;http://me2mentoring.com/me2-global/&#34;&gt;Me2 netwerk&lt;/a&gt;. Op dit moment bestaan we uit twee groepen, Scheveningen en Gouda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meer weten of meedoen? &lt;a href=&#34;mailto:lianne@realityscheveningen.nl&#34;&gt;lianne@realityscheveningen.nl&lt;/a&gt;
Zie ook de internationale website &lt;a href=&#34;http://www.me2mentoring.com&#34;&gt;www.me2mentoring.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Connect</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/connect/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/connect/</guid>
      <description>&lt;p&gt;We leven en groeien door onze relatie met elkaar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We zien en spreken elkaar regelmatig één op één of gezamenlijk tijdens onze zondagse samenkomsten, @homes, Me2 mentoring, Link Up, Reality kids en andere activiteiten, zie onze &lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/agenda&#34;&gt;agenda&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reality Kids</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/connect/reality-kids/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/connect/reality-kids/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Part of the family&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
We willen dat kinderen zich thuis voelen in de gemeente. Veilig, geliefd en gekend. Elke zondag komt Reality Kids bij elkaar om God te leren kennen en Zijn Heilige Geest te ervaren en natuurlijk om met elkaar een hoop lol te trappen! We verlangen dat de kinderen groeien in hun persoonlijke relatie met God en hun relatie met elkaar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Genieten van God&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
De kinderen leren:
* de bijbel kennen
* wie God is
* praten met God (gebed)
* feest vieren met en genieten van God (aanbidding)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Feest&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
De kinderviering van Reality Kids start tijdens de volwassenendienst. Nadat ze hier even goed hebben meegedanst vertrekken ze naar hun eigen feestje. Tegen het einde van de viering komen ze weer terug.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lukas 18:16 Maar Jezus riep de kinderen bij zich en zei: ‘Laat ze bij Me komen en houd ze niet tegen, want van zulke kinderen is het koninkrijk van God.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zondagse samenkomsten</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/connect/zondagse-samenkomsten/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/connect/zondagse-samenkomsten/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wekelijks op zondagmorgen om 10:30 een Reality samenkomst&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Op zondag om 10.30 komen we samen om het leven met Jezus te vieren en richting te krijgen voor ons leven.&lt;br /&gt;
We maken muziek, bidden, vieren feest, luisteren naar een woord en praten bij met een bak koffie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/content/IngangReality_Kranenburgweg204.img_assist_custom-630x238.png&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;

&lt;strong&gt;Ingang (rechts) Reality samenkomst: Kranenburgweg 204&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.google.nl/maps/place/Kranenburgweg+204,+2583+ER+Den+Haag/@52.0957914,4.2606684,17z/data=!3m1!4b1!4m2!3m1!1s0x47c5b092fe85fe99:0x1384c908ba3f7c8d&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/content/Reality_Kranenburgweg204_plattegrond.img_assist_custom-630x238.png&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;strong&gt;Plattegrond: Kranenburgweg 204&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/contact/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Natuurlijk komen we graag met je in contact.&lt;br /&gt;
Ontmoet ons tijdens een van de samenkomsten of een van de andere activiteiten.&lt;br /&gt;
Vanzelfsprekend zijn we ook per email en post te bereiken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Samenkomsten:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Wanneer: wekelijks op zondag om 10:30 (zie ook &lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/agenda&#34;&gt;agenda&lt;/a&gt; )&lt;br /&gt;
Waar: Kranenburgweg 204, Scheveningen (zie ook &lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/connect/zondagse-samenkomsten&#34;&gt;zondagse samenkomsten&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>