<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nieuws on Reality Scheveningen</title>
    <link>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/</link>
    <description>Recent content in Nieuws on Reality Scheveningen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-nl</language>
    <atom:link href="http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>21 Mrt: CotN Samenkomst in Hattem</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/21-mrt-cotn-samenkomst-hattem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/21-mrt-cotn-samenkomst-hattem/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zondag aanstaande, 21 Maart, houdt Church of the Nations Nederland een gezamelijke dienst in Hattem. Hier zal Pastor Louis Els spreken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/old/dienst 2103 hattem.preview.jpg&#34; alt=&#34;flyer&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ANBI</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/anbi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/anbi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Met terugwerkende kracht heeft Reality Scheveningen en Church of the Nations Nederland vanaf 1 januari 2010 een ANBI status toegewezen gekregen. Dit kan een aanzienlijk belasting voordeel opleveren bij uw giften.
Kijk voor de voorwaarden op &lt;a href=&#34;http://www.anbi.nl&#34;&gt;www.anbi.nl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/content/anbi_0.thumbnail.jpg&#34; alt=&#34;anbi&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drummond&amp;Lindah Robinson</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/drummondlindah-robinson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/drummondlindah-robinson/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Zondag 16 en 23 september | speciale gasten Drummond&amp;amp;Lindah Robinson&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;center&gt;
&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/old/about-pic.png&#34; alt=&#34;about&#34; /&gt;

&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De komende zondagen beloven bijzonder te worden.
Zie onderstaand persbericht zoals geplaatst in Scheveningse courant
en kijk op &lt;a href=&#34;http://www.familytransformation.org&#34;&gt;www.familytransformation.org&lt;/a&gt; voor meer informatie.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Internationale gasten bij Reality Scheveningen&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
  Reality Church Scheveningen krijgt internationaal bezoek. Drummond en Lindah Robinson uit Zuid-Afrika komen naar Scheveningen om training te geven gericht op het leven in Gods zegen. Ze zullen zowel zondag 16 als zondag 23 september om 10:30 onderwijs geven in de dienst aan de Gaffelstraat 85, ingang poort Kolenwagenslag.&lt;br /&gt;
  &lt;br&gt;
  Het echtpaar Robinson is ervan overtuigd dat fundamentele onderdelen van ons leven, zoals een sterke liefdevolle familie, het verschil maakt tussen een gebroken of een succesvol leven. Daarom zetten ze zich al sinds 1984 in voor dit doel met hun organisatie Family Transformation. Tijdens de diensten spreken Drummond (op 16 september) en Lindah (op 23 september) over de bijzondere en hoopgevende veranderingen die ze door de jaren heen hebben gezien, geven ze onderwijs over het belang van gezonde familierelaties en uitleg over hoe de weg van persoonlijk herstel in de slaan. De diensten zijn open voor iedereen.&lt;br /&gt;
  &lt;br&gt;
  &lt;strong&gt;Training aan Reality&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
  Doordeweeks zullen Drummond en Lindah onderwijs geven aan een team, waaronder Martijn en Lianne van Loon, voorgangers van Reality Church Scheveningen, om ze de know how te geven die nodig is om ook zelf trainingen aan te kunnen bieden. Lianne van Loon: “Ik word er enthousiast van mensenlevens te zien herstellen. Te vaak dragen we teleurstellingen en pijn uit het verleden mee onze toekomst in. We willen deze training in Scheveningen gaan geven, omdat we geloven dat Gods hart voor iedereen is in vrijheid en zegen te leven.”&lt;br /&gt;
  &lt;br&gt;
  &lt;strong&gt;Regelmatig internationale gasten&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
  Het is trouwens geen unicum voor de kerk uit Scheveningen om internationale gasten te hebben. Met enige regelmaat komt pastor Louis Els uit Jeffreys Bay, Zuid- Afrika, langs om onderwijs te geven. Ook waren afgelopen zondag Dave Cape en zijn vrouw Carol op bezoek bij Reality. Een bijzonder echtpaar dat tijdens de apartheid de krottenwijken van Johannesburg is rondgetrokken om de voeten van de inwoners te wassen en te vertellen over Jezus. Het stel kreeg de smaak zo te pakken dat ze verschillende continenten doorkruist hebben gewapend met een kom, een houten kruis en praktische hulp. Zodoende hebben Dave en Carol Cape de voeten gewassen van staatshoofden in Afrika en Hollywoodsterren in Amerika, maar ook van bendeleiders op Jamaica en slachtoffers van de tsunami in Sri Lanka. Duizenden mensenlevens zijn zo ingrijpend veranderd.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>International Prayer Day</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/international-prayer-day/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/international-prayer-day/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zondag 2 mei is Church of the Nations International Prayerday&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Verwachtingsvol kijken we uit naar deze dag. De hele Church of the Nations familie wordt opgeroepen om te bidden en voorbereiden voor deze dag,&lt;br /&gt;
In 24 uur bidden we in eenheid van geest, ziel en lichaam, in alle tijdzones, in meer dan 50 landen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;voor meer info kijk op de &lt;a href=&#34;http://cotn.org&#34;&gt;cotn&lt;/a&gt; website&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/old/CotNDayOfPrayer1.img_assist_custom-630x473.jpg&#34; alt=&#34;day of prayer&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/old/CotNDayOfPrayer2.img_assist_custom-630x473.jpg&#34; alt=&#34;day of prayer&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nieuwe Reality website!</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/nieuwe-reality-website/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/nieuwe-reality-website/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Een aantal maanden begon het proces van brainstormen, ontwerpen, bouwen, vormgeven en invullen&amp;hellip; en nu presenteren we trots het resultaat: de nieuwe website van Reality Scheveningen!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Natuurlijk houdt het hier niet op. Een dynamische website is nooit af&amp;hellip;&lt;br /&gt;
De bedoeling is de website in de loop van de tijd meer en meer te vullen met relevante informatie.&lt;br /&gt;
Hou de site in de gaten voor het laatste nieuws en weblogberichten. download de google-agenda naar je eigen agenda zodat je niets mist.&lt;br /&gt;
Connect met elkaar op Facebook en stuur een twitterbericht naar @twitreality om jouw bericht op de website te krijgen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Special thanks voor Mark van Duyker, het technische brein achter de site. Bedankt voor de vele uren die je hebt geinvesteerd.&lt;br /&gt;
Christy bedankt voor de plaatjes op de frontpage, Remmelt voor de foto&amp;rsquo;s en Jan voor textuele zaken. Verder iedereen die een steentje heeft bijgedragen; bedankt!&lt;br /&gt;
Het is mooi om met elkaar je in te zetten voor de dingen van God met wie je bent en wat je kunt, deze site is daar weer een voorbeeld van.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We zijn nieuwsgierig naar wat je ervan vindt. vertel het ons via &lt;a href=&#34;mailto:webmaster@realityscheveningen.nl&#34;&gt;webmaster@realityscheveningen.nl&lt;/a&gt;.&lt;br /&gt;
Dit is ook het mailadres waar je nieuws, blogberichten en andere zaken voor op de site naartoe kunt sturen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paasweekend naar Friesland</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/paasweekend-naar-friesland/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/paasweekend-naar-friesland/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tijdens het paasweekend (2-5 april) gaan we met elkaar lekker een lang weekend weg.&lt;br /&gt;
We gaan naar een huis aan één van de Friese meren. Goede tijd met elkaar hebben, elkaar beter leren kennen, zeilen, kanoën…..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wil je je nog aanmelden voor dit weekend dat kan dat via &lt;a href=&#34;mailto:lianne@realitychurch.nl&#34;&gt;lianne@realitychurch.nl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UpLoad | Halfjaar cursus vanaf 9 januari</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/upload-halfjaar-cursus-vanaf-9-januari/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/upload-halfjaar-cursus-vanaf-9-januari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/old/UploadFlyerFront_0.img_assist_custom-310x369.jpg&#34; alt=&#34;upload&#34; /&gt;

&lt;a href=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/sites/default/files/UpLoadFlyer.pdf&#34;&gt;Zie de volledige flyer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vrouwenconferentie 2-4 juli UK</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/vrouwenconferentie-2-4-juli-uk/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/vrouwenconferentie-2-4-juli-uk/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/old/Conf_Eng_vrouwen_2010.preview.jpg&#34; alt=&#34;vrouwenconferentie&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zondag 9 september | Speciale gast David Cape</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/9sept2012-dave-cape/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/nieuws/9sept2012-dave-cape/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Aanstaande zondag 9 september zijn Dave en Carol Cape uit Zuid-Afrika bij ons op bezoek. Het belooft een mooie ochtend te worden!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dave is deel van het internationale apostolische leiderschapsteam van Church of the Nations; de familie van kerken waar Reality Church deel van is.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Voeten wassen&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Dave is een man vol verhalen van wat God kan doen in mensenlevens. Hij heeft duizenden kilometers gewandeld over verschillende continenten, gewapend met een kom, een houten kruis, en een hart voor het goede nieuws. Deze zette hij in om voeten te wassen en ondertussen het gesprek aan te gaan. Zo is hij in vele uitzonderlijke situaties terecht gekomen en heeft hij het goede nieuws van Jezus kunnen delen met mensen van allerlei landen en culturen, van zwervers tot staatshoofden. Komende zondag zal Dave bij ons spreken. Een bijzondere ochtend. Wees van harte welkom!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;zie ook &lt;a href=&#34;http://www.footwasher.net&#34;&gt;www.footwasher.net&lt;/a&gt; en &lt;a href=&#34;http://www.cotn.org/david-cape&#34;&gt;www.cotn.org/dave-cape&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://reality-scheveningen.github.io/images/old/footwasher footer_0.preview.jpg&#34; alt=&#34;footwasher&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>