<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Serves on Reality Scheveningen</title>
    <link>http://reality-scheveningen.github.io/serve/</link>
    <description>Recent content in Serves on Reality Scheveningen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-nl</language>
    <atom:link href="http://reality-scheveningen.github.io/serve/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Teams</title>
      <link>http://reality-scheveningen.github.io/serve/teams/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://reality-scheveningen.github.io/serve/teams/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Je kunt bijdragen aan onze activiteiten in één van onderstaande teams. Door het harde werk en de grote inzet van alle vrijwilligers in deze teams worden al onze zondagse samenkomsten en andere activiteiten mogelijk gemaakt.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Welkom&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Opbouw&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Facilitair&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Zondag-Media&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Geluid &amp;amp; Licht&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Reality kids&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Worship&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gebeds&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Communicatie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;@homeleiders&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Training for life&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Financiën&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Outreach&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ministry&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Welkom team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Tijdens onze samenkomsten op zondag verzorgt het welkom team een warm welkom en creëert gelegenheid om met elkaar bij te praten, door voor koffie, thee, koek en limonade te zorgen. De teamleider is Suzanne.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Opbouw team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Voor elke samenkomst zorgt het opbouw team dat alles klaar staat. Van stoelen tot geluidsapparatuur. Teamleider is Rolf.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Facilitair (klus) team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Het facilitair team herstelt, past aan, bouwt of fabriceert diverse attributen, die voor de ruimte en de inrichting ervan gewenst zijn. Afhankelijk van talenten en tijd van teamleden, veelal direct in opdracht van de teamleider Martijn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Zondag-Media team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Het zondag-media team ondersteunt de zondagse samenkomsten door middel van beeld, zodat alle onderdelen van de viering door iedereen goed te volgen zijn. Teamleider is Philippine.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Geluid &amp;amp; Licht team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Het geluid &amp;amp; licht team is primair verantwoordelijk voor de geluid en verlichting tijdens onze samenkomsten, in de zaal en op het podium. Teamleider is Gertjan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Reality Kids team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Tijdens de zondagse samenkomst zorgt een kids team voor ‘n veilige plek voor kinderen. Ze verzorgen een ‘kinderdienst’ waar zij alle kinderen ontvangen om God, Jezus, de Heilige Geest, Zijn woord en elkaar te leren kennen. De teamleider is Sonja.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Gebeds team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Het gebedsteam komt samen om vanuit een plek van intimiteit met de Vader, Zijn wil van de hemel naar de aarde te bidden. Elke zondagmorgen van 9.00 - 10.00 uur. Teamleider is Jana.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Worship team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Tijdens de zondagse samenkomsten ondersteunt het worship team iedereen in de aanwezigheid van God te komen, door vóór te gaan in aanbidding. Teamleider is Remmelt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Communicatie team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Het hart, de visie en het leven van Reality zo duidelijk mogelijk communiceren naar mensen, die deel zijn van de familie en hen waarvan we verlangen dat ze er deel van worden. We geloven dat het nieuws van het koninkrijk nooit oud is, maar dat het steeds weer een nieuwe vorm moet krijgen om aan te sluiten op waar mensen nu zijn. Teamleider is Martin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;@homeleiders&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
@homeleiders organiseren een aantal keer per maand @homes: in kleine groep samen eten, het leven delen, elkaar aan moedigen, de bijbel in duiken en samen bidden. Teamleiders zijn Martijn &amp;amp; Lianne.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Training for life team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Het training for life team biedt een ontwikkelpad van cursussen, die ons faciliteert/helpt te groeien naar volwassenheid in Christus. Teamleider is Martijn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Financiën team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Het financiën team zorgt voor zorgvuldige administratie en overzicht van Reality&amp;rsquo;s financiën. Teamleider is Daan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ministry team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Het ministry team verlangt door cursussen en individuele sessie&amp;rsquo;s onze relatie met de Eeuwige Vader, Here Jezus en Heilige Geest te herstellen en verdiepen. Teamleiders zijn Martijn &amp;amp; Lianne.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Outreach team&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Het outreach team verzorgt met kerst warme chocomel voor dak en thuislozen, inzamelingen voor de Voedselbank of de Haven en wekelijkse zomerse ondersteuning bij de Bijbelkiosk in Scheveningen. Teamleider is Lianne.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>